話彭卓棋唔會變D人肯定唔記得何志光

偽"本土"->犯民->藍屍

同隻叶璐珊一齊食Smarties 仲扮唔係共狗？

仲有選學生會同本土打對台

梁晃榮啦

沒有梁晃榮
只有梁晃維

真係無乜人理佢

兒登仔既本土黃袍加身:
彭卓棋、何桂藍

次次都犯同樣錯誤

自己幻想, 不看客觀事實, 黃袍加身話某某人「本土」

樓主，陣間又有人衝入嚟屌我哋翻舊賬、唔屌埋沈旭暉etc㗎啦
今日覆咗好耐，你加油

伍晃榮咩

好7 sorly

伍晃榮

投機小人

何志光